問識彈琴的人, 請問識彈琴對結識女朋友有冇幫助?

問有彈鋼琴，最好去到八級的男士
其實識彈琴對識女朋友有冇幫助?

對住條女彈琴求婚歌，可否屌到女人西?

依古人經驗，對識牛應該有幫助，可屌到牛西

靚仔ok

靚仔彈琴=浪漫
毒撚彈琴=老土

你靚仔抽筋都好似拉緊小提琴咁

首先你女朋友唔可以係一隻牛

睇樣
樣衰做咩都冇用

香港地識彈琴就同呼吸一樣咁平常 你背景好咪加分囉

今時今日，彈琴對一般中層家庭仔女係基本野黎，無乜優勢

你好似班韓星oppa一樣咁靚仔咪得

yes, 依家一文一武技能已唔包鋼琴

你個格閪同樣衰咪冇用

山齊士識彈琴溝死女

我鐘意男仔識彈結他多d lor 好型

我七級
可以話你知無太大作用
啱啱識無耐,唔通叫人上你屋企彈俾佢聽
你可以錄,但始終無live咁震撼
為溝女建議你學結他,可以拎得出街
不過識彈琴係有加分
同埋變左女朋友之後
上我屋企彈俾佢地聽會濕晒

ex第一次約會就係帶我去琴行彈琴俾我聽 真係幾charm

有，我條仔一開頭彈比我聽會濕晒
但一齊咗之後好耐無聽佢彈了

樓主想識女想到就嚟變痴漢

冇

個個應該係傻西

有肯定好過冇，不過分分鐘識彈結他，打鼓，跳舞仲易識女

彈湊鋼琴本來就係優雅興趣，點會聯想到性

新post

問有染頭髮的人, 染髮對識女朋友有冇幫助